點分metal同metalcore?

google完都唔識分
求指教

問我

有咩元素會令一首歌偏core?

感覺唔太順耳既,一般可以歸納為CORE類

結他練左2年 , 都未知有乜分別
有冇得指點下分別係邊

其實Subgenre好多 聽多D就知

Riff and breakdowns

core有breakdown
呢d真係要聽多d就明

breakdown

你條假膠咪搞笑